Annotation(NAME="Aleksandar "Saša" ?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(0,26), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Aleksandar "Saša" ?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Sasha Djordjevic", TYPE=PERSON, POS=(40,56), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Sasha Djordjevic</PERSON>))
Annotation(NAME="August 26, 1967", TYPE=DATE, POS=(103,118), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>August 26, 1967</DATE>))
Annotation(NAME="Belgrade", TYPE=LOCATION, POS=(122,130), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Belgrade</LOCATION>))
Annotation(NAME="Yugoslavia", TYPE=LOCATION, POS=(308,318), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Yugoslavia</LOCATION>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(320,328), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Belgrade", TYPE=LOCATION, POS=(395,403), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Belgrade</LOCATION>))
Annotation(NAME="1986", TYPE=DATE, POS=(498,502), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1986</DATE>))
Annotation(NAME="Bratislav ?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(515,533), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Bratislav ?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Belgrade", TYPE=LOCATION, POS=(551,559), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Belgrade</LOCATION>))
Annotation(NAME="KK Crvena zvezda", TYPE=ORGANIZATION, POS=(565,581), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>KK Crvena zvezda</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(599,607), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="KK Partizan", TYPE=ORGANIZATION, POS=(619,630), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>KK Partizan</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="1984", TYPE=DATE, POS=(632,636), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1984</DATE>))
Annotation(NAME="1992", TYPE=DATE, POS=(637,641), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1992</DATE>))
Annotation(NAME="Philips Milano", TYPE=ORGANIZATION, POS=(644,658), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Philips Milano</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Recoaro Milano", TYPE=ORGANIZATION, POS=(666,680), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Recoaro Milano</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="1992", TYPE=DATE, POS=(682,686), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1992</DATE>))
Annotation(NAME="1994", TYPE=DATE, POS=(687,691), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1994</DATE>))
Annotation(NAME="Filodoro Bologna", TYPE=ORGANIZATION, POS=(694,710), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Filodoro Bologna</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Teamsystem Bologna", TYPE=ORGANIZATION, POS=(718,736), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Teamsystem Bologna</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="1994", TYPE=DATE, POS=(738,742), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1994</DATE>))
Annotation(NAME="1996", TYPE=DATE, POS=(743,747), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1996</DATE>))
Annotation(NAME="Portland Trail Blazers", TYPE=ORGANIZATION, POS=(750,772), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Portland Trail Blazers</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Sep", TYPE=DATE, POS=(774,777), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>Sep</DATE>))
Annotation(NAME="Dec 1996", TYPE=DATE, POS=(778,786), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>Dec 1996</DATE>))
Annotation(NAME="Barcelona", TYPE=LOCATION, POS=(816,825), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Barcelona</LOCATION>))
Annotation(NAME="Jan 1997", TYPE=DATE, POS=(827,835), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>Jan 1997</DATE>))
Annotation(NAME="1999", TYPE=DATE, POS=(836,840), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1999</DATE>))
Annotation(NAME="Real Madrid", TYPE=ORGANIZATION, POS=(843,854), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Real Madrid</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="1999", TYPE=DATE, POS=(856,860), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1999</DATE>))
Annotation(NAME="2002", TYPE=DATE, POS=(861,865), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>2002</DATE>))
Annotation(NAME="Scavolini Pesaro", TYPE=ORGANIZATION, POS=(868,884), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Scavolini Pesaro</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="2003", TYPE=DATE, POS=(886,890), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>2003</DATE>))
Annotation(NAME="2005", TYPE=DATE, POS=(891,895), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>2005</DATE>))
Annotation(NAME="Armani Jeans Milano", TYPE=ORGANIZATION, POS=(901,920), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Armani Jeans Milano</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Feb", TYPE=DATE, POS=(922,925), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>Feb</DATE>))
Annotation(NAME="Jun 2005", TYPE=DATE, POS=(926,934), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>Jun 2005</DATE>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(956,964), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="1992", TYPE=DATE, POS=(1058,1062), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1992</DATE>))
Annotation(NAME="Euroleague", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1063,1073), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Euroleague</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Partizan", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1085,1093), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Partizan</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Croatia", TYPE=LOCATION, POS=(1134,1141), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Croatia</LOCATION>))
Annotation(NAME="1997", TYPE=DATE, POS=(1149,1153), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1997</DATE>))
Annotation(NAME="Eurobasket", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1154,1164), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Eurobasket</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Eurobasket", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1173,1183), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Eurobasket</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="1995", TYPE=DATE, POS=(1184,1188), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1995</DATE>))
Annotation(NAME="EuroBasket", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1246,1256), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>EuroBasket</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="1995", TYPE=DATE, POS=(1326,1330), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>1995</DATE>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(1331,1339), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Yugoslavia", TYPE=LOCATION, POS=(1377,1387), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Yugoslavia</LOCATION>))
Annotation(NAME="Yugoslav Olympic Committee", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1397,1423), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Yugoslav Olympic Committee</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Serbia", TYPE=LOCATION, POS=(1502,1508), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Serbia</LOCATION>))
Annotation(NAME="Emir Kusturica", TYPE=PERSON, POS=(1521,1535), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Emir Kusturica</PERSON>))
Annotation(NAME="Ana Ivanovi?", TYPE=PERSON, POS=(1537,1549), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Ana Ivanovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Jelena Jankovi?", TYPE=PERSON, POS=(1555,1570), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Jelena Jankovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Group Seven", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1625,1636), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Group Seven</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="Belgrade Marathon", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1670,1687), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Belgrade Marathon</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(1689,1697), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="July 3, 2005", TYPE=DATE, POS=(1738,1750), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>July 3, 2005</DATE>))
Annotation(NAME="Belgrade", TYPE=LOCATION, POS=(1806,1814), SOURCE=HUMAN, RAW=(<LOCATION>Belgrade</LOCATION>))
Annotation(NAME="January 25, 2006", TYPE=DATE, POS=(1889,1905), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>January 25, 2006</DATE>))
Annotation(NAME="Armani Jeans Milano", TYPE=ORGANIZATION, POS=(1959,1978), SOURCE=HUMAN, RAW=(<ORGANIZATION>Armani Jeans Milano</ORGANIZATION>))
Annotation(NAME="2006", TYPE=DATE, POS=(2017,2021), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>2006</DATE>))
Annotation(NAME="07", TYPE=DATE, POS=(2022,2024), SOURCE=HUMAN, RAW=(<DATE>07</DATE>))
Annotation(NAME="Bodiroga", TYPE=PERSON, POS=(2035,2043), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Bodiroga</PERSON>))
Annotation(NAME="Danilovi?", TYPE=PERSON, POS=(2048,2057), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Danilovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Obradovi?", TYPE=PERSON, POS=(2065,2074), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Obradovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Lon?ar", TYPE=PERSON, POS=(2079,2085), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Lon?ar</PERSON>))
Annotation(NAME="Paspalj", TYPE=PERSON, POS=(2090,2097), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Paspalj</PERSON>))
Annotation(NAME="Beri?", TYPE=PERSON, POS=(2102,2107), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Beri?</PERSON>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(2113,2121), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Rebra?a", TYPE=PERSON, POS=(2127,2134), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Rebra?a</PERSON>))
Annotation(NAME="Divac", TYPE=PERSON, POS=(2140,2145), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Divac</PERSON>))
Annotation(NAME="Savi?", TYPE=PERSON, POS=(2151,2156), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Savi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Tomaševi?", TYPE=PERSON, POS=(2162,2171), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Tomaševi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Topi?", TYPE=PERSON, POS=(2177,2182), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Topi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Ž. Obradovi?", TYPE=PERSON, POS=(2192,2204), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Ž. Obradovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Fragiskos Alvertis", TYPE=PERSON, POS=(2215,2233), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Fragiskos Alvertis</PERSON>))
Annotation(NAME="Sergei Belov", TYPE=PERSON, POS=(2236,2248), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Sergei Belov</PERSON>))
Annotation(NAME="Miki Berkovich", TYPE=PERSON, POS=(2251,2265), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Miki Berkovich</PERSON>))
Annotation(NAME="Dejan Bodiroga", TYPE=PERSON, POS=(2268,2282), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dejan Bodiroga</PERSON>))
Annotation(NAME="Wayne Brabender", TYPE=PERSON, POS=(2285,2300), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Wayne Brabender</PERSON>))
Annotation(NAME="Juan Antonio Corbalan", TYPE=PERSON, POS=(2303,2324), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Juan Antonio Corbalan</PERSON>))
Annotation(NAME="Krešimir ?osi?", TYPE=PERSON, POS=(2327,2341), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Krešimir ?osi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Mike D'Antoni", TYPE=PERSON, POS=(2344,2357), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Mike D'Antoni</PERSON>))
Annotation(NAME="Dražen Dalipagi?", TYPE=PERSON, POS=(2360,2376), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dražen Dalipagi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Predrag Danilovi?", TYPE=PERSON, POS=(2379,2396), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Predrag Danilovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Mirza Delibaši?", TYPE=PERSON, POS=(2399,2414), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Mirza Delibaši?</PERSON>))
Annotation(NAME="Vlade Divac", TYPE=PERSON, POS=(2417,2428), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Vlade Divac</PERSON>))
Annotation(NAME="Aleksandar ?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(2431,2450), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Aleksandar ?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Nikos Galis • Manu Ginóbili", TYPE=PERSON, POS=(2453,2480), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Nikos Galis • Manu Ginóbili</PERSON>))
Annotation(NAME="Saras Jasikevi?ius", TYPE=PERSON, POS=(2483,2501), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Saras Jasikevi?ius</PERSON>))
Annotation(NAME="Radivoj Kora?", TYPE=PERSON, POS=(2504,2517), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Radivoj Kora?</PERSON>))
Annotation(NAME="Toni Kuko?", TYPE=PERSON, POS=(2520,2530), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Toni Kuko?</PERSON>))
Annotation(NAME="Clifford Luyk", TYPE=PERSON, POS=(2533,2546), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Clifford Luyk</PERSON>))
Annotation(NAME="Pierluigi Marzorati", TYPE=PERSON, POS=(2549,2568), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Pierluigi Marzorati</PERSON>))
Annotation(NAME="Bob McAdoo", TYPE=PERSON, POS=(2571,2581), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Bob McAdoo</PERSON>))
Annotation(NAME="Dino Meneghin", TYPE=PERSON, POS=(2584,2597), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dino Meneghin</PERSON>))
Annotation(NAME="Bob Morse", TYPE=PERSON, POS=(2600,2609), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Bob Morse</PERSON>))
Annotation(NAME="Aldo Ossola", TYPE=PERSON, POS=(2612,2623), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Aldo Ossola</PERSON>))
Annotation(NAME="Theo Papaloukas", TYPE=PERSON, POS=(2626,2641), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Theo Papaloukas</PERSON>))
Annotation(NAME="Anthony Parker", TYPE=PERSON, POS=(2644,2658), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Anthony Parker</PERSON>))
Annotation(NAME="Dražen Petrovi?", TYPE=PERSON, POS=(2661,2676), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dražen Petrovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Dino Ra?a", TYPE=PERSON, POS=(2679,2688), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dino Ra?a</PERSON>))
Annotation(NAME="Manolo Raga", TYPE=PERSON, POS=(2691,2702), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Manolo Raga</PERSON>))
Annotation(NAME="Antonello Riva", TYPE=PERSON, POS=(2705,2719), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Antonello Riva</PERSON>))
Annotation(NAME="Emiliano Rodríguez", TYPE=PERSON, POS=(2722,2740), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Emiliano Rodríguez</PERSON>))
Annotation(NAME="Arvydas Sabonis", TYPE=PERSON, POS=(2743,2758), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Arvydas Sabonis</PERSON>))
Annotation(NAME="J.A. San Epifanio", TYPE=PERSON, POS=(2761,2778), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>J.A. San Epifanio</PERSON>))
Annotation(NAME="Walter Szczerbiak", TYPE=PERSON, POS=(2781,2798), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Walter Szczerbiak</PERSON>))
Annotation(NAME="Panagiotis Yannakis", TYPE=PERSON, POS=(2801,2820), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Panagiotis Yannakis</PERSON>))
Annotation(NAME="Pedro Ferrándiz", TYPE=PERSON, POS=(2831,2846), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Pedro Ferrándiz</PERSON>))
Annotation(NAME="Pini Gershon", TYPE=PERSON, POS=(2849,2861), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Pini Gershon</PERSON>))
Annotation(NAME="Alexandar Gomelskiy", TYPE=PERSON, POS=(2864,2883), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Alexandar Gomelskiy</PERSON>))
Annotation(NAME="Dušan Ivkovi?", TYPE=PERSON, POS=(2886,2899), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dušan Ivkovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Božidar Maljkovi?", TYPE=PERSON, POS=(2902,2919), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Božidar Maljkovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Ettore Messina", TYPE=PERSON, POS=(2922,2936), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Ettore Messina</PERSON>))
Annotation(NAME="Aca Nikoli?", TYPE=PERSON, POS=(2939,2950), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Aca Nikoli?</PERSON>))
Annotation(NAME="Željko Obradovi?", TYPE=PERSON, POS=(2953,2969), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Željko Obradovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Dan Peterson", TYPE=PERSON, POS=(2972,2984), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dan Peterson</PERSON>))
Annotation(NAME="Lolo Sainz", TYPE=PERSON, POS=(2987,2997), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Lolo Sainz</PERSON>))
Annotation(NAME="Artenik Aradabjian", TYPE=PERSON, POS=(3009,3027), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Artenik Aradabjian</PERSON>))
Annotation(NAME="Mikhail Davidov", TYPE=PERSON, POS=(3030,3045), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Mikhail Davidov</PERSON>))
Annotation(NAME="Lubomir Kotleba", TYPE=PERSON, POS=(3048,3063), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Lubomir Kotleba</PERSON>))
Annotation(NAME="Yvan Mainini", TYPE=PERSON, POS=(3066,3078), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Yvan Mainini</PERSON>))
Annotation(NAME="Costas Rigas", TYPE=PERSON, POS=(3081,3093), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Costas Rigas</PERSON>))
Annotation(NAME="?or?evi?", TYPE=PERSON, POS=(3097,3105), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>?or?evi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Danilovi?", TYPE=PERSON, POS=(3110,3119), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Danilovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Lon?ar", TYPE=PERSON, POS=(3137,3143), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Lon?ar</PERSON>))
Annotation(NAME="Perovi?", TYPE=PERSON, POS=(3148,3155), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Perovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Stevanovi?", TYPE=PERSON, POS=(3160,3170), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Stevanovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Mihajlovski", TYPE=PERSON, POS=(3175,3186), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Mihajlovski</PERSON>))
Annotation(NAME="Šari?", TYPE=PERSON, POS=(3192,3197), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Šari?</PERSON>))
Annotation(NAME="Rebra?a", TYPE=PERSON, POS=(3203,3210), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Rebra?a</PERSON>))
Annotation(NAME="Šilobad", TYPE=PERSON, POS=(3216,3223), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Šilobad</PERSON>))
Annotation(NAME="Koprivica", TYPE=PERSON, POS=(3229,3238), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Koprivica</PERSON>))
Annotation(NAME="Dragutinovi?", TYPE=PERSON, POS=(3244,3256), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Dragutinovi?</PERSON>))
Annotation(NAME="Naki?", TYPE=PERSON, POS=(3262,3267), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Naki?</PERSON>))
Annotation(NAME="Obradovi?", TYPE=PERSON, POS=(3276,3285), SOURCE=HUMAN, RAW=(<PERSON>Obradovi?</PERSON>))
